連登仔呢樣又話抵制、果樣又話抵制……

一樣未抵制完，又想抵制另一樣

同d細蚊仔去玩具反斗城，呢樣摸下、果樣又摸下，樣樣都想要，但自己又唔係李嘉誠，又無咁多錢買喎

呢d叫「坐這山望那山，一事無成」

笑死商家佬。

大財團你又話奶共、茶餐廳你又話藍絲，一個二個返屋企煮飯啦

吉野家牛肉飯食譜

自己煮唔難

麥當奴呢？

白名單比黑名單易做

Junk food 要搵間漢堡包好難咩

係唔難，但連登仔會唔會做？

唔係一日半日，你做足一百日我已經要讚你叻啦、

如果冇記錯抵制好似係唔洗錢嘅

比地打下飛機啦

佢地

香港地根本9成商家佬都係親共奶共。

你地樣樣都話抵制，根本笑死人。

集中抵制幾間就好啦

自己煮夾埋都係鎊幾，我出去日本餐廳食牛肉飯講緊最平果間都9鎊再加12.5%service charge ，又唔係耐，自己煮左幾個月了

就算抵制既日子不能持久，可能只有一星期，一個月， 但都叫做對間公司有直接的生意損失

岩。

但你根本抵制唔晒。

好多外國牌子都係用代理係香港做生意，而大部份代理都係奶共

唔好睇少自己

最簡單，麥當奴，你地抵制到未？

其次，領匯，與民為敵十幾年，你地又抵制到未？

再其次，地產霸權，又點？

真心on9 ，mtr kmb 有落tvb廣告你係咪唔撘？
中國人所有銀行同吉野家我真係以後唔食/用

但吉野家係衝出黎柒，唔抵制唔得

我都唔想睇少香港人

轉去「影視台」一板都係愛回家、白色巨人、香港小姐……就笑死人

吉野家又唔撚係好食，又唔係度度有
要抵制好容易

金拱門就難啲

(Show blocked user———思覺脫.)
質疑連登仔 等批鬥啦

有點同意。應該係調轉，大力催谷 d 夠贍脫共嘅好似寶礦力果 d。徐緣話齋，俾個 business model 佢地睇下，班生意佬自己識諗架啦。

你講得啱，香港搞成今日咁，就係因為大量商家佬奶共。既然係咁，而家開始慢慢抵制，就好似共匪慢慢收返我地自由咁